# Text Retrival system
**1. Cài đặt môi trường**
```
pip install opencv-python==3.4.2.16
pip install opencv-contrib-python==3.4.2.16
conda install -c conda-forge imutils
conda install -c anaconda django
```


**2. giải nén file news_dataset.rar tại \project\ir\static\ir\news_dataset.
Sau đó Vào thư mục project, chạy cmd tại thư mục này với lệnh:
`python manage.py runserver `
Sau đó vào trình duyệt, truy cập vào địa chỉ:**
[Demo](http://127.0.0.1:8000/IR)